【義士小心】畜聾新戰術致大量被捕：白色旅遊巴高速駛近落車捉人 + 由已關閉地鐵站口突然衝出

新戰術 (1):

10.1 下午, 兩架白色旅遊巴載滿畜聾, 由尖沙咀往旺角駛去,
沿途高速駛近沿路義士旁邊, 每次停就放6-8隻畜聾
每隔兩個街口就放畜聾

由於白色旅遊巴無警車標記, 大量義士不及走避被捉
沿彌敦道有數十義士被突發拘捕

唔記得係CCTVB定喺RTHK影到

===========================================

新戰術 (2):
CCTVB影到, 喺黃大仙站 (已關閉) 已落閘的出口,
大量畜聾突然開閘, 有如曱甴老鼠咁衝出去

由於義士一直以為港鐵站出口已關閘,
也沒有用鐵鎖幫港鐵鐵閘落多重鎖
所以畜聾突然衝出時沒有防避
港鐵站出口數十義士即場被捉

CCTVB影到

===========================================

總之各義士小心, 祝武運昌隆！

呢兩單真係捉咗好多人

自推

白色旅遊巴，白色小巴都要小心！！！

721831

推

所以話咗行馬路唔好俾車過

自推

真喺要多D人知

個撚個都話讓車讓車。讓佢老母咩。

正視聽先

黃大仙一早估到會有狗係地鐵出，亦都鎖哂啲出入口，但係班狗剪開個鎖出嚟

千萬千萬不要搜尋關鍵字 improvised caltrop

片？

旺角義士竟然咁做！

咁以後應該佢封親都燒出入口

焊死佢就啱

唔好意思 阻阻你
係時候集中返係實際行動上 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

地鐵一定要加鎖

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術

大家小心密斗車同黑警長大巴

昨晚又有大量被捕